有無人擔心拉莫斯人生安全

出面咁多post擔心卡列奧斯 我就覺得拉莫斯值得擔心多d wo
宜家搞傷人地伊斯蘭教埃及國王
就快世界杯 穆斯林咩都做得出

潛伏係西班牙果d可以出動了

啲穆斯林即刻搵人炸死條賤種狗啦

啱啱想講
埃及會唔會打柒西班牙

係都雞姦你老母先啦

你咪試下囉吹水唔抹嘴

我講啲穆斯林

技不如人

一個無仇無怨
一個有仇報仇

清好名

凌厲嘅批踭

平時只有巴塞球迷知道呢條狗有幾賤
依家全世界都知

真心唔係咒佢
啲穆斯林真係無性
希望佢小心啲

啱，
MMA關節技不如人

不用分那麼細 蝗狗都是賤種

擔心下karius 好過啦

Muslim真係咩都做得出，特別係殺人放火，姦淫擄掠

住定安全屋先啦

卡膠最多咪抑鬱症
你估班利仲係7幾8幾年咁放火暴動咩

蝗迷咪著拉莫狗件波3出街
我見一過打一過

好驚

而家都唔見得有幾冷靜

著Karius見一個打兩個添啦